{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156024?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 솔내음캠핑장"
    },
    "text": "水原ソルネウムキャンプ場の案内事項です。 チェックインの際、身分証明書を持参してください。 未成年者の宿泊は不可であり、違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。 オンラインリアルタイム予約後、日付や客室変更をご希望の場合は予約をキャンセルした後、再度予約してください。 個人用火鉢への持ち込みは禁止されており、発見された場合は払い戻しなしで退室措置となる場合があります。 入室は午後3時から可能で、あらかじめ到着した方は売店で待機していただくとマネージャーがご案内します。 退室は午前11時で、宿の退室を基準とします。 チェックイン時間は15時から21時までで、連絡がない場合は21時以降のチェックインはできません。 一部屋あたりの基準人数は2人で、最大4人まで可能で、4人の予約時に掛け布団2セットが提供されます。 基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、12ヶ月未満のお子様は含まれません。 バーベキューグリルを利用する場合、グリル費用は20,000ウォンで、ラストオーダーは20:30までです。 コロナ関連の払い戻し案内で、予約者本人の場合はコロナ感染時に100%払い戻しが可能で、同伴者感染の場合は一般払い戻し規定に基づいて払い戻しされます。 運営方案としては宿泊日誌作成と施設点検票確認、紛失物責任制で運営されます。 アメニティとしてはシャンプー、ボディソープ、ティッシュペーパー、ヘアドライヤー、TV、冷暖房兼用エアコン、電子レンジ、冷蔵庫、食器洗剤、タオル4枚、布団2セットが提供されます。 守則としては駐車制限、入室人数基準、宿泊日誌作成、施設物確認、ペットおよび騒音制限などがあり、利用守則を守らない場合は退室措置し災害事故発生時は退室を要求します。 払い戻しポリシーでは予約変更時の払い戻し不可、気象悪化や心変わりによる払い戻し不可、天災地変や公益を買う必要による制限時の全額払い戻し、キャンプ場運営不可時の違約金なしで払い戻しされます。 注意事項としては、基準人数と訪問客の制限、収容人数の遵守、客室予約者以外のお客様の制限、毎。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "不可です。違反した場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "予約後に日付や客室の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約をキャンセルした後、再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "個人用火鉢の持ち込みはできますか？",
            "answer": "禁止されています。発見された場合は払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。事前に到着された場合は売店で待機していただき、マネージャーがご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は午前11時です。宿の退室を基準としてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時から21時までです。連絡がない場合、21時以降のチェックインはできません。"
        },
        {
            "question": "一部屋の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの基準人数は2人です。最大4人まで可能です。4人の予約時には掛け布団2セットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、12ヶ月未満のお子様は含まれません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は20,000ウォンです。ラストオーダーは20:30までです。"
        },
        {
            "question": "コロナ関連の払い戻しポリシーについて教えてください。",
            "answer": "予約者本人の場合、コロナ感染時には100%の払い戻しが可能です。同伴者の感染の場合は一般の払い戻し規定に基づいて払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "運営方針について教えてください。",
            "answer": "宿泊日誌の作成や施設点検票の確認、紛失物責任制などで運営されています。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティについて教えてください。",
            "answer": "シャンプー、ボディソープ、ティッシュペーパー、ヘアドライヤー、TV、冷暖房兼用エアコン、電子レンジ、冷蔵庫、食器洗剤、タオル4枚、布団2セットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用守則はありますか？",
            "answer": "駐車制限、入室人数基準、宿泊日誌作成、施設物確認、ペットおよび騒音制限などの利用守則があります。利用守則を守らない場合、退室措置がとられる場合があります。災害事故発生時は退室を要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーについて教えてください。",
            "answer": "予約変更時の払い戻しは不可です。気象悪化や心変わりによる払い戻しも不可です。天災地変や公益を買う必要による制限時には全額払い戻しがあります。キャンプ場運営不可時には違約金なしで払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "基準人数や訪問客の制限、収容人数の遵守、客室予約者以外のお客様の制限などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 656,
        "QA": 802
    }
}